求成人泳班介紹

話說我今三十零歲，最近想keep住做運動減磅，但因為太重太肥、跑步唔係太適合，所以想學游水。

本身自己只能自由式換到兩次氣游到半個直池，到換第三次氣個人就沉。

所以我想睇下呢度有無巴打絲打有成人泳班推介？

地點最好喺新界西（元朗、天水圍、荃灣就最好）

成人泳班

需唔需要一對一私教

唔駛了，我怕仲大壓力

我堅係想搵個成年人游泳班（最好教練同埋學員都係男人啦，無咁尷尬）。

90後絲打留名
想搵操水班
以前游水都ok既但耐冇游
唔想比賽 純想練好線條體能

免費教你

一齊

男女混合班，你OK？

一定係nico chan

其實都可以